Stanley Ho 係黃定藍?

撐警架?????

警務人員子女關注組

睇tvbtvb已經知係藍

國安法通過前就做逃兵移民，擺明係黃絲外國勢力！不能讓賀新跑了！

Pr公司 公關 五毛

2016年立法會選舉真係好搞笑